# Корзина

## Переход в корзину

Корзина содержит список товаров, которые вы добавили в неё в процессе [заказа](./vendor-orders.html).

Чтобы открыть корзину, выберите в верхнем меню пункт **Корзина**.

![Корзина](./images/vendor-cart.gif)

## Редактирование списка товаров
Вы можете изменить количество выписанного товара или удалить его.

![Редактирование корзины](./images/vendor-cart-edit.gif)

## Оформление заказа
Чтобы отправить заказ:
1. Убедитесь что вы указали именно того вендора, от имени которого нужно сделать заказ.
2. Укажите комментарий для компании, если нужно.
3. Выберите ожидаемую дату доставки.
4. Нажмите на кнопку **Оформить**.

Заказ будет отправлен поставщику. Все отправленные заказы и их статусы можете посмотреть в [Списке заказов](./vendor-orders.html).

![Отправка заказа](./images/vendor-cart-send.gif)